Claro! Aqui está um exemplo de código Verilog complexo que implementa uma unidade de processamento central (CPU) simples com uma arquitetura de pipeline de 5 estágios:

```verilog
module cpu (
  input wire clk,
  input wire reset,
  input wire [7:0] instruction,
  output reg [31:0] result
);

reg [31:0] pc;
reg [31:0] ir;
reg [31:0] a;
reg [31:0] b;
reg [31:0] alu_result;
reg [31:0] mem_result;
reg [31:0] next_pc;
reg [3:0] pipeline_stage;

always @(posedge clk) begin
  if (reset) begin
    pc <= 0;
    ir <= 0;
    a <= 0;
    b <= 0;
    alu_result <= 0;
    mem_result <= 0;
    next_pc <= 0;
    pipeline_stage <= 0;
  end else begin
    pc <= next_pc;
    ir <= instruction;
    a <= alu_result;
    b <= mem_result;
    pipeline_stage <= pipeline_stage + 1;
  end
end

always @(posedge clk) begin
  case (pipeline_stage)
    0: begin // Fetch
      next_pc <= pc + 4;
    end
    1: begin // Decode
      // Decode instruction and set control signals
    end
    2: begin // Execute
      // Perform ALU operation based on control signals
    end
    3: begin // Memory
      // Access memory based on control signals
    end
    4: begin // Write-back
      // Write result to register file
      result <= alu_result;
    end
    default: begin
      pipeline_stage <= 0;
    end
  endcase
end

endmodule
```

Este código implementa uma CPU com uma arquitetura de pipeline de 5 estágios que executa uma única instrução por ciclo de clock. Cada estágio do pipeline é controlado por um sinal `pipeline_stage` que determina qual operação deve ser executada em cada estágio. A CPU possui registradores para armazenar o contador de programa (PC), a instrução atual (IR), os operandos (A e B), o resultado da ALU (alu_result), o resultado da memória (mem_result) e o próximo valor do PC (next_pc). O resultado final da CPU é armazenado no registrador `result`.

Observe que este código é apenas um exemplo simplificado e não representa uma implementação completa de uma CPU real. Ele serve apenas para ilustrar o conceito de uma arquitetura de pipeline em Verilog.